假設有人請去旅行 你會去韓國定日本

日本for sure

日本
韓國

韓國比狗去
咁都要問

呃正皮

韓國，因為未去過。吸引唔到我買機票住

韓國狗都唔屌

緊係日本，洗費貴咁多😂